港鐵又出嚟搞笑

笑？
我興過火屎呀
港鐵班畜牲比狗屌生愛滋啦